獵頭公司搵我 屌唔屌？

agent打嚟話阿里xx急請人
香港headoffice 一個人做晒3層reception
5天半工作 17000
有雙糧花紅11日年假
見唔見好

聽落好惡頂

起碼34000啦

還價每層17000啦...

一聽一個人做晒3層已經心諗

呢個仲要諗？

諗下化唔化算
而家自己講完都覺得好似諗多咗

真係 每層17000就差唔多
原本3個人做嘅野 變一個人做喎

咁唔怪得咁急搵人
仲叫我呢兩日去見

一直以為去到主任經理(4萬左右起跳果d)先會有獵頭搵
原來1xk reception都會有
會唔會佢食左一大筆先比得17k你
17k走黎搵你 佢應該食唔到幾多wo
(利伸 唔識)

咁閪都要諗 樓主平時做開狗 ？

30k都要諗諗

獵頭公司出 $17k ，人唔笑狗都吠

獵頭? 得17k.. 佢想獵邊隻頭

5天半狗也不屌

大家諗錯左，樓主話既獵頭，係食人族收買人命個種，唔係我地諗開個種

1條友睇3層 你做撚埋佢

我而家份工都係獵頭公司搵
剩係知佢收我老細錢，收我一個月人工

上網搵一個叫monster嘅搵工網(好似係)
開acc填資料
一/兩個禮拜左右會有人搵你
第一次係佢叫我上佢獵頭公司見面先
問做過咩工作內容果啲
然後問你有咩要求
之後佢有啱你嘅工就會打嚟問你有無興趣

Reception都有獵頭
專業Reception？

屌！ 濕鳩agent就濕鳩agent啦。
叫佢做蛇頭都不為過

獵頭公司只係幫公司搵員工
無分咩職業嘅
有錢收就得架啦

中介公司 同獵頭公司有無分別？